[行動］928 民陣雨革五週年集會

聽完新屋嶺受害手足講嘅嘢夠嬲未

今晚代表住呢五日活動嘅開始 聽晚繼續有集會 聽日將會係我地第一日會師 希望見到咁多位手足

928雨革五週年集會
時間：1900-2100
地點：金鐘添馬公園
*已有不反對通知書

Push

推

929整合，快過幫手分享比外國手足

自推10次

1

同場加映

tui

想睇多次爆立會門班義士比自己人屌，同埋長毛跪龍和道有冇香蕉奶做嘉賓

2

3

4

「推上熱門」 9.28 行動

聽日見

5

可以移步至其他post討論五區定港島

6

7

推推

8

9

聽日見，我要20萬人塞爆添馬公園
我哋講過I will be back 㗎嘛

五年前我哋許下承諾，話I will be back
聽日同我一齊兌現翻出嚟

約定你地

10

早啲推上熱門就可以早啲訓 同我推！！！

快啲sharetweet埋出去

其實我聽日生日好想聽日去集會可以有人同講句生日快樂

.

會師呀屌 俾嘉年華停喺2014

你講㗎

我要200萬人會師呀大佬

冇50萬人我屌哂各位老母

應承你

Pish

bb生日快樂 聽晚陪你一齊過

唔想俾人屌老母聽日好出啦

推行動post呀

推推推

快啲推上熱門跟住同我齊齊訓覺

今晚聽嗰位男仔分享真係好嬲

我地手足俾黑警搞呀 仲唔出黎？？？

日日都出

《行動》928 雨傘5週年 集會 yellow object

12點前推上熱門呀

幫推

賀佢老母

今晚聽完好嬲就要企出黎

國殤前嘅會師

Push2

Push3

推爆佢

黑警老母畀狗屌, 生左隻畜生出黎

祝所有黑警老母老婆同女畀黑社會輪姦, 全家死清光

同我推多幾下

支持200萬人聽日快啲出黎會師

唔撚止啊

929
101

黑警性侵

928 929 101

push 要夠多人，十月一先多人夠膽出

我對雨革無乜留戀 但都要出呀

推呀 加油香港人

文宣，fb ig ， twitter
928 929 1001

五年前嘅屈辱

幫推 明晚見

借雨革個名黎會師咋

正解

聽日dress code黃定黑？

加倍奉還

不見不散

push

你喜個人認為blackbloc加啲黃色飾物會好啲 例如遮 毛巾

永遠都係黑

推 唔該全世界出黎

推行動po 928929101都要出

做任務未

聽日國殤前會師呀

唔出對得住佢哋？

[分享] 前線遺書分享會

拉曬你身邊啲和理非黎

約定你

寫咗ok但係唔準死

未上熱門呀

推 聽日港島見

同我準時到呀

獎勵你日程圖一張

聽日要唔要帶gear

有不反對呀

聽日集會+會師 blackbloc係基本 gear自行判斷

see you

執好嘢 準備刷牙訓覺未同我早啲訓

on time

928 929 930 101

llp

612 721 811 831 新屋嶺

聽日金鐘要人

Gogogo!!!

comecomecome

推大力啲

推 要人呀聽日

612 721 811 831 新屋嶺

pish

嬲就同我出嚟

唔出=唔嬲

推推推 聽日見

推行動PO 928 929 101

今晚早啲訓 聽晚會師要精神靚仔

928

We're back

ching生日快樂

9.28 邊到跌低邊到起返身
We’ll be back!

721 811 831 新屋嶺

推
添馬見！

幫手推！

9.29 求求你地幫手 入黎啦 推佢老母

推！

Thank you 大家今晚添馬相見

stronger than ever

聽晚金鐘要人

約定你啦

聽日見啊大家

嘉年華
會師

出泥呀！！！！

會師多人 10.1自然多人

巴打生日快樂
我都係今日生日
好想好想出黎聽到百萬人嘅祝福

200萬人

手足生日快樂 我愛你地 聽晚見

勾手指尾

Pish pish

冇改 聽日同10.1都有 唔同性質

生日快樂
聽日見

生日快樂

3日都要去！

同我去齊

聽日都可以派文宣㗎

逼撚爆佢

ppppish

pishhhh

推呀

生日快樂！！！

12點半啦 全世界訓覺聽日起身推上熱門

五大訴求 缺一不可

聽日見！得閒就支持下內地手足！
退休解放軍呼籲101內地維權集結！

#StandWithChina

pppush

721 831

聽日見
香港人！

See you there!

聽日見大家

推啊

生日快樂聽日見

721 811 831

生日快樂呀

推 五大訴求 缺一不可
自衛反擊 以武制暴
928雨傘五週年 10月1國殤日
撤回已不是重點 解散警隊 追究刑責
勿忘721 85 811 831警黑勾結 無差別恐襲

一齊去

拉，屌你老母

嘩

推

十一賀佢老母

9 28
民陣集會
日期: 9月28日 (星期六)
時間: 晚上7時
地點: 金鐘添馬公園

9 29
全球抗共遊行
日期: 9月29日 (星期日)
時間: 下午2時30分
起點: 銅鑼灣Sogo
終點: 金鐘政總

9 30
全港三罷
日期: 9月30日 (星期一)
罷工罷課罷市罷買 全港死城

10 1
如黨鐵正常營運
民陣遊行
日期: 10月1日 (星期二)
時間: 下午2時30分
起點: 銅鑼灣維園
終點: 中環遮打道

如黨鐵封香港島
地區集會
日期: 10月1日 (星期二)
時間: 下午2時30分
地點: 各區

各位手足記住
我地無得輸
一輸就玩撚完

光復香港 時代革命

堆

928 雨革五週年 金鐘集會
929 全球反極權 銅鑼灣遊行
930 三罷
101 國殤日 多區起義

明明班本土派每年都鬧佢地年年去紀念呢個失敗嘅運動.

今年竟然吹大雞.

邊到跌低邊到起返起
We’re back!!!

連錯2次

up

928
4點連儂之路
7點添馬公園

想問下大家會唔會帶裝？

聽日係和理非定係會開波？

7pm-9 pm 和理非....then who knows...

下午會出去幫手

開波留十一啦

Push推
Signature簽名檔：保衛家園，對抗極權
對話係陰險策略：請保持不信任
不割席、不分化、不篤灰
兄弟爬山，各有各做
誰也不能代表誰、主權在民
港人治港、高度自治
條例撒回了，但問題根源還在
反送中運動轉型為「反極權運動」
守護香港呢個家，尋求深層次改革

行動：Connect 新疆/台灣/中共受害者
大搞文宣，主線：反極權，撐民主自由
通過人權與民主法案前，減少暴力畫面
減輕國際戰線壓力，求加辣/高票數通過
將「自由對抗極權」傳到世界各地
#antitotalitarianism #anti-chinazi

麻煩手足暫時停止升級武力(鏡頭前
文宣/輿論需要時間追上（國際戰線要人
(抗爭需要轉型,可持續發展)
要更多機會比和理非參與
達至全民一齊追求普世價值

公平、自由、民主、公義、人權得來不易
漫長的道路上需要你支持我，我扶持你
有時惘然若失，但我們也要自信往前邁步
有咩嘢唔想失去，就努力捍衛同守護
現在就用自己雙手實踐夢想，迎接未來

短期目標：改善抗爭能力，提升身份認同
建議：各有各做，best effort
中期目標：區議會(94%民主產生)
建議：關注身邊人，團結一致，各有各做
長期目標：強化民主陣營勢力
建議：抗爭生活化，減少比錢極權陣營
終極目標：民選議會、民選政府
建議：國際戰線、傳播思想、滲透內部

公務員：小隱於野，中隱於市，大隱於朝
和勇合一：1.合法之下，最大勇武
2. 做任何事，永不被捕

@謠言係疫症•不傳播•去求診•澄清藥
@FakeNews係Cancer•不擴散•求事實•割
@接觸資訊時，腦袋要清醒

只要爭取民主團火未熄，還是有機會達成
衛城革命,生活抗爭；拖垮邪惡,打倒腐敗
@Template@
升級技能/能力值/level：1. 讀書、識法律2.運動、鬥長命3.和勇合一精神4.批判性思考5.精通專業技能6.低消費、高儲蓄
每日任務：1.幫襯良心商店、抵制送中商戶2.開AC玩國際戰線 (Twitter, IG, Facebook, Reddit)3.多發佈正面資訊、冷處理負面POST4.十點咆哮發泄5.思考完就take action
每星期任務：1. 罷買日2. 教育家中兩老3. 去連儂牆幫手4.參加一樣民主活動5. 諗下點樣爭取民主
每月任務：1. 換美金，走資2. 陪審員/派傳單/放映會/各有各做
或者做唔足，但我會堅持；Best effort，你呢？民主尚未成功，同志仍需努力
Twitter 共識頻道
理非可以做的事
良心與無良商戶
@Template@
Version 2019.09.27

要記住極權如何打壓香港示威：
1.抹黑：利用少部分的暴力衝突而將全部示威者形容為「邪惡」、示威=港獨
2.誤導：送中條例、說謊、黃色object等等
3.滲透：5毛、陳雲、黃x民、譚香文
4.假民意/曲解民意：主流民意是......
5.5毛輿論-分化、負面、fake news、煽動手足做負效益/低效益工作
6.強迫企業自我審查
7.出動黑社會、愛國暴徒
8.扮示威者：(負面的)破壞eg.遊行
9.嫁禍示威者：打議員打記者打女仔
10.扮好人/扮對話：「江山易改本性難移」
諗到再加

認真嘢就要推
大家幾日都會好忙 但係記住我地係一體嘅 齊上齊落

721 811 831 新屋嶺集中營 never forget never forgive

p牌推唔到推上熱門啦 搵左好耐先搵到行動post

推你老母

We are back

五大訴求 缺一不可
光復香港 時代革命
928 929 10.1 見
不受傷 不被捕

Go

岩岩預到一個抗爭組織嘅成員！

各位師兄留意吓呢度！唔好忽略咗香港民權抗爭組織

做乜撚熱門冇哂928 929 101嘅行動post!!!

行動post必須要推爆

推

聽日去之前 4點仲有活動呀

高潮一浪接一浪 唔好比佢停

今日已經係928，大家一齊推爆

推爆928

我有個小小建議 好希望聽晚可以正式宣布反送中已經完結 ，聽晚雨傘革命五周年將會開始第二回合 五大
訴求改為 三大訴求 1: 我要真雙普選 2: 特赦所有612至今所有示威者 （簡稱特赦）3: 重組警隊 刻不容緩

再黎解釋下： 1 源於香港政治制度不公 政府腐敗 我哋要制度全面改革（等於光復香港 時代革命）

2: 特赦已包括 撒回612暴動定同釋放所有被捕抗爭者。

3: 重組警隊 刻不容緩 （既然淋病話有監警會唔肯獨委會，同時就算有 人選又如何？加上政府對話會後放風獨委會係有可能，估計政府打算用獨委會呢招做終結技 遲吓一出直接收呢場革命皮， 至於重組係重點包括警隊制度 要將警察通例變成香港法律 唔到佢地再鐘意守就守 犯左都無制衡，同時要成立一條法例可以禁止🚫警隊之後再係政治問題成為政權鎮壓機器 仲有永久解散畜龍小隊）

推，到時添馬見
28號係好重要嘅日子，希望大家毋忘初衷，keep住行動
只有不斷努力做好每件事，先會有成功嘅希望，香港人，大家一齊加油

行動post 推返上去。

賀佢老母臭呀 入去睇下幫唔幫到手俾大家諗到啲野

101重點唔係一區定五區 目標先係重點

心態要調整
求幫推 或多或少有幫助
［反省］我發現好多人都搵唔到方向及定位 入嚟啦

聽日無論如何點都要出去
5年前因為屋企人唔想所以冇得出
今年一定要出

聽日是否全黑

睇熟港島逃生地圖，熟到爛好似考bio 背熟生字，過目不忘

聽日見 btw有冇dresscode？

推 聽日見

又沉 同我推

唔係嘉年華呀

係借雨革之名嘅會師

朝早連登冇人？

我會blackbloc

快啲推

同我推

咩都去

出黎會師

拉埋朋友出呀

熱門冇行動post

再唔出就冇得出

我係

be safe be water

今日除咗有緊急事唔出真係正仆街
唔好同我講約咗人唔得閒
我夠約咗人
約咗人出黎參加呀嘛！
今晚見！

928都推唔上熱門 你班仆街連登仔仲唔幫手推？

好多人誤會咗今晚係嘉年華圍爐打飛機 唔係呀屌 今晚會師呀 之後929 10.1呀

推得好灰 成個熱門都冇行動post

我理鳩得你汽油彈遍地開花定哈姆太郎嘉年華
有民陣加成同nono都唔去
枉為香港人

愛你 繼續推

整左新文宣圖啦

印 airdrop fb sc ig twt

今晚見！！！！！

行動post 要推
721 831 新屋嶺

今晚見

貼返張5年前柒圖

推呀各位今晚準時見

前線請留低你嘅DNA!!!

We will be back

We are back

依到無人推？

港人治港 剷除共黨
正名!
狗 --> 港共走狗/共狗打手/金腰帶
示威者 --> 香港人
死-->被自殺
藍絲-->港共流氓

光頭警長劉Sir前往内地安家，民眾甚感期待
光頭走狗劉Sir前往内地安家，民眾甚感期待

[底已起] 又有隻奶共狗話示威者係曱甴
[底已起] 又有隻奶共狗話香港人係曱甴

對準政權! 撐政府一律捆綁式形容!

推推推推推推

推呀屌

今日早小小出嚟，唔想到時交通好擠塞

10點半起身推po未

起左身 推

推推推推推推

下午重有個港島人鏈連儂牆

今晚添馬見

721,811,831,新屋嶺

上熱門呀

保持憤怒

大家一定要出呀，重記唔記得好多手捉死既死，傷既傷，大家唔可以放棄呀

推po高手喺邊度？

人呢

仲出唔出㗎

起身未

起身推po

推到好灰

起身推po呀

民陣吹雞一定要到

用文宣推po

5

有冇人可以入黎幫推

前哨會師都冇人理

推到好sad

今日就係928，仲唔推上去等幾時？

成個熱門冇行動po

推咗好耐啦我 推唔到

召喚所有推po大師

冇人理

正經行動po冇人睇

各位，夜啲見

「TaiwanWarmPower」今晚（15日）在臉書發文，呼籲民眾一同連署「德國聯邦議會第95643號請願書」 ，支持「請求德國與中華民國（台灣）建立外交關係」，內文中指出迫害人權的中共不應代表民主自由的台灣。小編表示，可參考連署教學影片，2分鐘左右的時間就能完成簽署，如能在10月9日前達成5萬人連署，就有機會將此議題送進德國國會。

#AntiChinazi

Source:

連署教學from TW:

連署link:

大家幫下手, 聯台灣抗邪惡強国

仲爭萬5咋

生日快樂，一齊推

一齊早啲到

雨傘是一朵朵的花，不枯也不散

不見不傘

行動po點解推唔上去

推啊推

因為唔夠多巴打互推

小妹召喚巴打互推

上星期講到依家都得咁少。個個都得把口幫。利申一早簽左。

貼心提示，用chrome開有自動翻譯

推返你

行動post一定推

推呢個好似唔錯

今晚見手足

今晚見

我都有keep 住幫你推

B

推呀屌

9 28
民陣集會
日期: 9月28日 (星期六)
時間: 晚上7時
地點: 金鐘添馬公園

9 29
全球抗共遊行
日期: 9月29日 (星期日)
時間: 下午2時30分
起點: 銅鑼灣Sogo
終點: 金鐘政總

9 30
全港三罷
日期: 9月30日 (星期一)
罷工罷課罷市罷買 全港死城

10 1
如黨鐵正常營運
民陣遊行
日期: 10月1日 (星期二)
時間: 下午2時30分
起點: 銅鑼灣維園
終點: 中環遮打道

如黨鐵封香港島
地區集會
日期: 10月1日 (星期二)
時間: 下午2時30分
地點: 各區

各位手足記住
我地無得輸
一輸就玩撚完

光復香港 時代革命

五區有lin, 但聽講加左屯門
真•5區定案已經出左 出埋文宣

陣間見喇喂

麻甩佬唔好講呢啲，繼續推

小妹真絲 推呀

又沉 人呢

熱門見唔到

推行動post

手足知唔知會唔會有物資站？
買左好多FA用品

推咗半日都見唔到

麻煩大家將呢支旗象徵運動嘅幟帶上街頭
我哋唔要紅旗五星洋紫荊！

旗幟由攬炒標誌延伸而成
五個人字聚首一堂，象徵香港人五大訴求
構圖既似傘、又像一朵綻放的木棉花

木棉係香港土生品種，秋冬落葉
捱過凜冽寒冬而後花開
初夏飛絮處處，猶如今年香港經歷六月霜
木棉樹幹壯碩而挺直，一樹傲骨，所以又稱「英雄樹」

而且木棉生命力驚人，那怕是多惡劣的環境，都可以挣扎成長
加上耐旱耐風，恰似香港人性格頑強而擇善固執

麻煩大家將呢支旗幟帶上街頭
以表達香港運動，遍地開花的精神

File 歡迎自行download，隨便用～

1:2

2:3

AI

祝願
光復香港！時代革命！
五大訴求！缺一不可！

推 上左

快推

推 終於上到

唔好俾佢沉

人黎！！！！ 同我推

我唔信熱門冇人睇

約定你㗎啦

行動post推

上熱門都冇人推

屌又沉

928添馬 929銅鑼灣 930三罷 10.1五區開花 全民黑衣

又到928
心情好複雜

今日係和理非

你今日做咗任務未

應承我 我地唔再嘉年華

大型會師現場

中午12點起身未？

寧鳴而死

不默而生

呢個post要人呀

巴又好絲又好，推爆

繼續推

pishpishpishpishpish

今晚帶唔帶gear好

blackbloc係基本 gear自行判斷 理論上今日和平集會

推啊！！

借一借位
求大家唔好再唱肥媽玩嘉年華
大家背熟願榮光歸香港未?
呢隻先係革命歌！

大家今日出黎一定要唱呀

我禁完冇野出黎既？

自膠，上網慢，岩睇到了

已簽 你地簽咗未

嘉年華
國殤前哨會師

每日任務

和理非要人阿

再大力啲

928
929
101
光復香港

大家要早d出黎阿
唔好再遲到

有不反 和理非冷氣軍師有咩理由唔出

大大力

時代革命

約你一齊早到

928五週年啊！

早d出

一齊早到

好,一收工即到,sor,要返工😭

唔再犯同樣嘅錯

唔緊要 早到等你

4點仲有人鏈架！

去啊

推哂啲行動post上去呀

［行動post] 做 乜 熱 門 冇 哂 行 動 post ？

我都想知點解冇曬行動po

屌成個熱門都九唔搭八
尋晚開始就咁

新聞po真係可以遲啲推行動po刻不容緩呀

一定要到

4點到！

榜樣

愛你認得你幫我推咗好耐

7點先收工

繼續

照等你

約埋我929 930 101得唔得先

仲借雨革之名

就係班本土派年年都diu9人地做乜要紀念呢個失敗嘅運動

一齊出

今次只許成功

根本班本土派就只係識用2014嚟清算異己
日日只會diu9人地令運動失敗

點會真係紀念

宜家知道互屌冇用啦 不分化不割席

今次活動嘅意義係乜？

今晚

今晚 1900-2100 添馬公園

呢個係4月已經申請左,係一年一度既雨革集會
申請人同地點一樣,但內容已經唔同晒啦

Tui

推上去

行動post 推

呢個同今晚嗰個集會有咩分別

有無人去

我要拖你手

大家唔係唔出黎啊嘛

今晚見啦各位

金鐘站已經有12隻綠狗

到時見

we will be back成真了

1600 連儂之路

今晚 1900-2100 添馬公園

想推。。。

今晚見啦

出嚟啦淆乜撚底啊你哋

唔好搭黨鐵呀

大家幫手推下行動Post !!!!!

[推到完場] 今日（9.28）4pm 金鐘至銅鑼灣 連儂之路；7pm 金鐘添馬公園集會

[行動］928 民陣雨革五週年集會

［人手置頂] 928 4點 維園至添馬 組成連儂之路

【行重Post長期置頂】928 雨革5週年之「光復香港連儂革命」連儂之路活動詳情

今晚有民陣集會啊

［行動post] 做 乜 熱 門 冇 哂 行 動 post ？

光復香港 時代革命

我去緊啦

有無開左今晚添馬既tg channel/group?

放核彈都要去

民陣申請既係3點,唔代表佢要3點開始
四月佢申請做紀念雨革+重申真普選
但依家已經情況唔同,所以民陣將佢轉做7點既集會
至於4點人鏈我唔知邊個發起,但同民陣果個唔會相撞,去完一邊食下飯(記得支持黃店)再去另一邊都得

今日有冇話咩色衫

一定要去

？

又話we’ll back ?

要好撚多人呀

又沉撚咗

我等緊巴士啦

著返黑色啦
利申: 出緊去了

唔記得帶

已做好犧牲準備

出緊去啦
大家要小心popo
和理非主場
要做比全世界睇

好少人呀屌現場得唔夠1-2萬人

拎老鼠膠封住個鐵閘。

好少人呀

有不反對通知加民陣搞都咁少人

盡量唔好帶裝
留返人力101賀佢老母
因為有狗搜巴士大埔72號

推阿 行動POST

明報話金鐘A出口好多人。香港人真係唔遲唔安樂，星期六都咁。

咁早噴到咁

又有ON9玩雷射筆

大家幫手推下行動Post !!!!!

[推到完場] 今日（9.28）4pm 金鐘至銅鑼灣 連儂之路；7pm 金鐘添馬公園集會

[行動］928 民陣雨革五週年集會

［人手置頂] 928 4點 維園至添馬 組成連儂之路

【行重Post長期置頂】928 雨革5週年之「光復香港連儂革命」連儂之路活動詳情

今晚有民陣集會啊

［行動post] 做 乜 熱 門 冇 哂 行 動 post ？

好啦!!!係時候講返 927 928 929 101 四次活動 + 支線活動